拳擊係咪最振奮人心既運動

如題
係
唔係

睇ufc啲撚樣嘴炮仲好睇過比賽
仲好記得小鷹同麥膠完左場比賽再打群戰

籃球先係

電莖先係

玩具撚啦
成日自high

睇人 曹君如打咪唔係

呢個真